好多假消息係寫埋fact checked ，唔好相信

大家要提防